而加既香港人已經無晒尊嚴

講緊你地呀

落街買啦屌